想搵識得砌高達ge高手一齊交流下，或者交流群都好

如題，巴絲都無所謂

呢度有討論

thx!!